<突發>黃毓民幫大陸打工。

有証有據！

好撚好笑哈蝦哈

哈哈哈
蝦蝦蝦

可以留返下年4月1日POST

老師又中